【推到完場】法證先鋒（5）

準備大case

暴風雨後前夕？

再問, 有冇人知呢首仆野歌係咩

Tim Sir心態轉變得咁快

屌懶高竇

幾時出大case

唐姨

Last case 了

呢啲濕鳩比錢就畢業嘅course

明明同林峯拍拖 sad到上面仲死撐

Auntie sugar

店姨後生好正

唐E唔好癲啦
法醫邊會鍾意隻雞

李思欣

唐姨好青春

特登唔show網址
唔係用C Drive上網大法？

李思欣
之前風水佬就范振鋒

dr.ko帶埋汀汀踩場

唐姨好靚女

個個都鍾意林文龍

兩條女都鐘意Sam哥

李思欣同小學見真人個樣一樣

下
又忽然一齊

李思欣好撚正

佢公司d人見到 唐詩詠係乖乖女
溝完佢先發覺佢係
會唔會有呢啲情況發生

佢真係keep得幾好

2條女都鍾意dr koo

唔該晒

俾飯震峰屌到臭左

記得e個case

有錢高大靚仔有學識
邊個唔鍾意

汀汀同Sam一齊得咁快嘅

小柔囉

係三條女都鐘意古采尼

條女準備大開殺戒

同唐姨脫離唔到變膠樣

人地欣賞內在美 靚妹識咩

成日形住李思欣有浸公屋妹味

李思欣醒好多
扮nice

又要競猜誰是兇手了

棟高啲精神病藥袋咁明顯

但佢都係揀有錢高大有學識

四葉草2 三個女主角 都係到

大家姐係差婆
二家姐係 一個傷殘人士
細妹 一早死左

文龍真係兩輯溝得最多女的人

殘花唐姨
智障JJ
凶殘Tracy
大家點揀？

Tracy實有啲野

個班主任殺佢地

添蛇第四輯終於退休了

啱啱首搜證歌幾好聽

第三輯已經退咗

第3已經退休啦

我會揀兇殘， 你對佢好就唔會殺你

唐詩詠 好難 接受佢畀咁多人

汀汀 弱智都真係受唔住

第三輯轉咗視帝（柴九）做

第四輯炒冷飯垃圾到仆街
視帝祥做主角

波比第三輯變咗柴九

乜咁好記性

第三集同 前兩輯 完全都冇關係，好似係

我揀全能tim sir

間唔時都會睇返1-3

唔洗估啦

我仲諗住點解尋晚仲係(3)今日已經神速推post

仲記得細細過唔敢睇之後既模仿小說殺人橋段
d背景音樂好撚恐怖

小心伊莎貝拉·群 殺左你

有張可頤

真是冤家路窄

印象好撚深刻

哇
有良心到

徐子珊同吳唱K

林俊杰

林俊杰 JJ

最記得係胡定欣

守門員記到而家

咁就死左

因為佢有兔唇

以為人肉

最後晚餐

又自殺case？？？

有Tracy 應該唔似

擺零食入廁所

閂門啦

好似之後連續幾單case 都係Tracy做

仆街麥包

輝仔

Tracy係..邊個？
冇特別記

直頭唔係人

咁記得幾時

禮勤唱歌

送禮勤

保險

陳琪

實唔是頭號疑犯麥包啦

追憶~~~~~~~

4家姐呢

有聲

最後好似都係死咗

究竟現實搜證係咪真係咁認真
應該都係自殺close file算

麥包一級臭口仇家一定好多

我都成日諗
故事純屬虛構

人會講大話 證物唔會

麥包仆街到

唔會
求鳩其搵個冇權冇勢嘅人硬食算

原來時辰未到

乜小柔老豆真係咁驚個女無人要咩

廢老老豆

未來親家咁

Cf: KFCCoffee

現實阿媽帶埋個仔自殺無可疑
麥包可以得到巨額賠償

香港邊忽好

屌你拖埋條線傾電話

咁樣呃水吹

屌頭先小柔慢鏡打麥包個樣

咪破壞外人幻想好啵

kfccoffee今集消失咗

癡情李思欣

林文龍係靚妹殺手

修羅場

唐姨唔好FF啦

當丁丁死既

又係汀汀

4p ok?

我記得佢老公咪係 上幾集個風水師

想睇佢兩個殺死丁丁

Tracy扮瘸

好快就死架啦
下部

單打汀汀

三個女人

唐姨又呷醋

要揀揀tracy 煩膠汀汀不了

因為做開G

啲女人真係

唐姨攻心計到

唐姨做完g想從良
死八婆

唐姨好仆街

唐姨真係好撚賤

李思欣應該覺得自己同Dr Koo最夾

唔覺意得咁刻意

八婆

咁都叫攻心計
呢啲叫小學雞
Tracy就真係攻心計啦

丁丁之外大家都肯

咁明顯

唐姨做自己做得好好

唐e正仆街

到底幾條女一齊冧自己係咩感覺

爸爸好偉大

兩個老豆係度打龍通

佢啱啱喺大食會諗住企起身，見到汀汀坐翻低

始終要兩老出手

扮唔識好柒

魔女 ，公廁 同智障
三個鐘意sam都冇結果
好彩小柔散得快

唐姨酸到

又嚟一個刻意嘅唔覺意撞到

Tracy呢啲精呀，有乜事都無人會懷疑佢
唐姨話係蠢到笨人出手，乜事都會入佢數

1個叫阿隆 1個叫阿通

無尻謂

屌通伯同小柔老豆

媒人父母好難頂

咁你地慢慢傾
我走先

通伯個翻白眼

頂

仲要扮無辜同溫柔

老豆

老豆好識做

好好笑

兩佬

兩個老野好好笑

一個叫「隆」一個叫「通」，兩個一齊打隆通

正評無誤

TimSir

預知劇情

執到啦madam 嘴角笑到上耳

原來有個gag 係度

第二次起扑野歌

扑野歌又黎

起歌

呢個係乜商場來？

又起扑野歌

扑野bgm

又扑嘢歌

愉景新城

扑野歌

皇室堡

Friends with benefits

呀sam 燒春袋啦

記得了
古采尼睇下自己本書啦

陳生

食屎陳師奶老公 陳生

生得靚仔都有罪

兇手又出現左

Tim sir

賣花都識
全能tim

食屎陳師奶老公原來係做保安

左人扑野

唔怪得知投靠老闆樹根度

劉卓

呢個早排有新聞影到佢而家話有情緒病

女方單方面拒絕咗

條女幾正

有 毒癮難搵工， 要得閒 偷雞去樓梯位食鹽焗雞， 只有保安 成日可以周圍走

問題係佢阻住人地，唔關靚仔有冇罪事

劉綽琪

呢單

好耐無見佢

海天堂

女方落咗閘啦
明明你地想睇

養和堂呀

屌 我以為周家蔚黎

黎緊哩幾集都好睇
細細個睇到而家都記得 因為以前覺得好驚

口是心非咋
歌都起埋肯定睇睇下戲就扑

同Kenny有一手

原來你是麥包

小柔成日回味同tim sir

麥包口臭都算 有老婆仲搞三搞四

又順風耳

千里耳

咁遠都聽到

兇手出現了？

人嚟講麥包都算最仆街

咁撚遠都聽到

睇番維基 郭少芸係科學鑑證主任
歐陽震華係高級化驗師
點解主任好似仲低級咁

又話做倫敦金,每秒幾千萬上落
點知幾十萬都要呃

咁夠膽出庭

人渣

麥包trash talk高手

投訴佢?

萬舅國賤d 定依個人賤d?

麥包賤笑

呢個

呢集麥包好似會死

麥包賤啲

識人好過識字

周家

又攞權嚟掟人 正人渣

周嘉怡

豬隊友

bonnie 口疏到

Bonnie豬隊友

打草驚蛇

死蠢

原來假嘅
唔怪得知順風耳

笑咗

豬女人

識佢老頂 講兩句就得啦

一鍵錄音

周家怡

Bonnie蠢過隻豬

真人都係………

Bonnie蠢撚到

咁蠢 唔怪得知比人呃錢

應該真

但講既野 唔是同現場搵到本薄上面既內容一樣咩

李思欣真係好撚醒

有骨 好嘢

劇透

準備黎了

跪企缸，天有眼

而家散髮咪好

打隆通

劇透撚

記得呢單case寫得幾好

麥包準備受死

係幾恐怖

牙sam咪變咗間接殺人兇手

啲伏筆寫得唔錯

判官就係_ _ _ (唔開估)

死了

記得波比網名

死左

麥包死咗

個bgm

係sam

報應黎得好快

屌我記得個BGM

唐姨要犯罪了

Punisher

李思欣？

Holy！！！嚇死人咩

好撚恐怖

屌個bgm

開熱水嗰度細個要掩耳仔

麥包

屌好恐怖

推理小說殺人事件

bgm恐怖到

屌好撚恐怖

古采尼忠實讀者 ！！實捉到你

而家係咪唔用呢啲bgm?

好恐怖，個bgm

終於有單case死多於一個人

又嚟恐怖bgm

最精彩幾集到啦

播咁撚耐

比bgm嚇死

死啦，聽完會唔會瞓唔著

第二張

另一個角度睇佢都係做左好事呀
間接殺左個賤人

聽晚見everybody

唔會掛

首播睇真係嚇親

好不安

我記得柯南入邊都有類似抄小說犯案嘅案件

唔係扑野bgm 就係恐怖bgm

呢個CASE堅係深刻

以前啲劇集好睇勁多，直頭想搵嚟追

tvb尼馬，好似係

本身都有啲睡意
聽完依家醒哂

波比最後

細嗰睇嗰啲回憶開始返哂嚟 已經知道邊個係判官同有邊倆死

*邊個*

好睇呀呢part

而家既查案劇用呢d bgm既話實有on9投訴

煽惑他人煽惑謀殺
好似係

Ready

恐怖bgm

天有眼

真係一黎就恐怖bgm

守門員無睇古采尼

抵撚死

係咪楊怡

男黎

似假人咁

男人扮

一睇就知啦
麥包個頭邊有咁尖

個CAM咁高清

又zoom 去人樣到

如果單野Dr.Koo就神劇

tvb 劇d 閉路電視全部4K + 無限zoom

澳洲妹？

Super glue check過
就咁植落去

9成啦
呢單都幾明顯知邊個兇手
只係睇佢點篤爆佢

邊會係bonnie殺佢咁撚

養和堂

豬隊友Bonnie

呢條女係咪弱智

勁廢個樣

肯定啦
篤爆人車軚
做埋哂啲小學雞行為

首BGM真係好正

Rule 1 新出場嘅角色唔係死就係兇手
更何況上集明明想企起身揾古sir

但如果最後古sir係兇手就神劇

第2輯有阿蛇

218

咁豬 點會識咁玩

Bonnie咁蠢點會係佢殺呀

係
我要佢有車冇輪用

Bgm成日出現
取代咗扑野歌

Bonnie蠢到癲

煩膠三角戀

On9到

陳琪同劉卓真係

好撚蠢

好大波

好大

姣蛇奪穎

俾人呃哂啲錢都好正常

第二輯無9畏為個樣

屌條友假到

虛偽到

好似係呢個男人扮女人殺？

今次冇千里眼啦？

好似記得係扮女人

好鬼假

好撚假

即刻現形

影帝

屌你咩突然出個音效

份人假到

點解好似聽到佢話"唔撚驚wo"

嚇撚死

10萬咁平

扮殺左

曾守明

殺個咁有錢既先得5萬

殺手夏德威

誤會到噤

曾守明
湖南幫果然心狠手辣

正一打靶仔

條友d 戲好撚正

Rocky 級演技

飲醉講既法庭信唔信？

好撚好笑

順手又破咗單騙案

麥包 >安仔

9UPPER

一皮野夠成班兄弟過大海玩成晚

咁樣搏大霧

叫雞掛

順手拉多兩條友

兩個都on99

先蒸後炸

痴線,唔係佢地做都要比人拉

判官

詐騙

所以bobby咁鬼肥

林文龍屌得好

起扑野歌未

Madam個頭挑染咗？

我記得既唔係怕劇透又唔敢講

Koo sir 好串

阿隆真係好煩

兩個都好煩

又打龍通

Madam 好串

隆通不如你地結婚算啦
都係做親家姐

阿爸好撚煩

通伯識英文

阿隆阿隆咁叫

唔會扮女人啦，佢同麥包又攬又咀，除非麥包係gay

有扑野歌出未呀

又會咁啱

有助攻

好煩

呢對打隆通做咩撚野

佢地好得意

Madam好醒

多個女會折福啊

on9 老豆

乾爺

睇腳就知

條褲拖地既

腳膠

齋睇腳就知道佢地係朗才女貌

口味既野...

仲以為會出扑野歌

林保佁：隻腳已經出賣咗你

好應景

以為汀汀點知唐姨

証據係唔會呃人

通伯好得意

通伯真係好得意

通伯好煩

通伯好精靈好可愛

通伯

通伯好得意呀

龍龍好cute

通伯好好笑

通伯好生鬼
而家好想睇返佢做戲

D老人精劇好撚難頂

我講幼蝗做包拯個套

配音係大人聲，睇廣告已經覺得難頂

好心啦唐E

同真人一樣臭雞來

廢老

諗住從良就可以拍到碼頭

啲女人。。。。。

John!!!!!!

阿John

John

John原來前世都係仆街嚟

發燒咪啱囉
可以乞多啲

愛回家好耐冇見過john

屈Dee

John咁多年冇咩變

廢中

屌，記錯時間依加先開電視....

Btw, 我係伊莎貝拉群

依家老左個樣做好過以前

做咩群姐要改名
背棄Bobby啦？

群姐你做咩改名

判官會替天行道

伊莎貝拉群改咗名 你唔講真係唔知係你

我愛波比，要等30日轉翻

喜嬸

唐姨咪又係雞

死咗

死唔眼閉

同程至美一樣
後生同老 個樣兩回事

做咩轉呀

打靶仔呀john

出幾分鐘

呀婆

仆街John仆街到

等我仲咒John死，原來係佢阿媽死先

牙john 咁仆街

好心酸

幾蚊養得到啲咩
買包都唔夠wo

點解有兩舊磚

牙John準備

攻心計Tracy

對唔住呀波比，我要30日先轉得翻

呀john都好快啦

李思欣要做野？

呢個故事係咪叫 仆街有報應案

食住菲林等

判官要出手了

夜神月又要出動

夠買餐送既

判官聽住

tim sir 左膠

牙sam醒到 搵人隊冧牙john

地獄天使

警方應該要保護佢

但我係Madam 我係咁易保護下算

bgm

判官係好人!

電死呀John

即係john死啦

Tim sir正義撚

係啦 已死

即刻收皮

判官效率高到

屌張相嚇撚死我

連登仔黎

唔洗擔心我幫你照顧波比

佢個樣

屌你個妝

包青天

第二隻恐怖bgm

la la la la la la

屌John個樣嚇撚死人

牙John個樣好好笑

好恐怖

Tracy又出手

不安

電到非洲雞咁

慎入

張相第一眼以為撈家嚟

馬壯

屌，仲要hold住

bgm幾好

Bgm真心好不安

判官咁都還原到 好勁

好黑

啱啱呢下嚇到我彈起

呢家TVB唔敢拍恐怖野

著住膠拖鞋應該電唔死

屌 俾阿John個樣嚇親

仲勁過膠毒個首

........

佢又比判官電過黎

嚇撚死人夜媽媽

以前呢D模仿犯殺人方法係有抄外國定先自己諗 好正

有冇張相嘅圖
係咪牙John嚟

搵到幅咁嘅大頭相嘅難度仲高過整死佢

幫我攞絕版紙扇

連續兩日的都要呢個bgm收尾

聽完BGM會唔會發惡夢

啱啱鐵探預告仲吹到話咩保加利亞樂團演奏 心諗

今日無睇到
麥包個單案犯人係邊個?

屌再睇仲係嚇撚死

每集最尾都死一件

波比快啲收拾判官

可能腳濕咗水？

你叫到 紙牌人都幫你攞啦

「燉」翻勻之前幾日都係用扑嘢歌作結

呢個單元真係好正 以前睇果陣時 冇諗到個殺手會係佢

世界上有冇真係發生過抄小說既殺人案

意外就有， 鐵達尼號
啲人講 沉船意外同一本小說好相似
唔知係真定假

未講犯人係邊個

睇牙John仆街

波比豬

一嚟就恐怖mus

開場

牙john好慘
隻眼攰死

隻手cls

咁死法好慘

抵啦

咁樣擘大眼
真係辛苦

肯定眼乾

張相好似撈家

睇來好快破案了

Tracy

公屋

唔揾個呀伯？實望到啦

判官古采尼

好似係盲

唐姨仲發緊夢

仲整埋網站 是咪自投羅網

八婆唔好ff咁多啦

你都知自己配唔起Dr古呢

仲喺度FF有機會

低b妹

咁都俾人 見到

唐E賤到

人品真係好差

唔好咁小學雞啦on9

中學生咁

唐e做得好，好似演自己一樣

唐姨真係蠢到

真係

大學讀書叻啲架咩

女朋友都唔緊
唔通緊你咩
雞嚟咋你

臭雞

做自己

醫院咁樣嘈

唐姨都幾無自知之明

霖丁丁

大學生叻啲架咩
外國讀過書大哂呀

係呀 叻過隻雞咁囉

小學雞

最少人地未蠢到比人呃佢做雞
咁已經輸左啦

林文龍發火都仲好溫柔

係人地前面咁講野

汀汀好仆街

諗起你名句

後面個臨記阿姐應該入戲啲mok吓花生

把口

Tracy 幾時殺埋汀汀 咁串柒柒

真係好正

個個都記得邊個係兇手

李思欣係咪已經好返，但仲扮行唔到

之前恥笑池富炒車已經幾仆街

我以為唐姨殺

人地起碼冇做過雞，心地善良唔似你咁惡毒

拎個mp3俾人聽
好懷念

其實我都係估估下
澳洲安眠藥
唐姨點會有
Tracy 澳洲嚟

呢套戲畫質 音響 劇情 都令我諗起隔世追兇
前排先再煲完

地獄天使
tim sir mk 到

路人甲可能係小柔

Tim sir ip都識check

Tim Tim 唔做偵探浪費

chat room都唔係講書嘅野

全世界一齊online 系列

小柔就神劇

路人甲

pda
史前產物

個商場依家仲係咪度

如果依家要留意上緊網嘅人
應該全世界都係疑犯

明知全世界掘緊佢 會唔會咁蠢出來

已經改頭換面 變哂樣

Mk到

係邊㗎？
認唔到

邊忽似Chat room

邊個商場?

Tim sir 好chur
問三次

屌，波比咁揚

惠英紅: tim sir 你帶d 人咁明顯 一早睇穿哂

把握依段時間犯緊第三單案

如果係呢個年代就好難捉lu

係Live Chart Room呀

一路打字一路讀出聲

哇 完全唔同哂

爭啲唔記得有咁嘅電子產品

等陣有細龍生

人講你就信
Tim sir 0n9?

路人甲 = Mon ??

變晒囉
啲馬騮，粟米，青蘋果，士多啤梨冇晒啦

Bgm好正

逐句讀出嚟

連登仔

吱吱

文生哥哥

成班低能仔

juicy juicy 仲喺到

阿Max

應該係高登仔

又順便拉多個on9 仔

又拉多個人

個疑犯唔係女人黎咩？

細龍生光頭

細龍生 阿john都有份做

細龍生

tvb 候活

冇白費 都捉到個賊

愛回家系列

判官係terry

個判官成個毒撚咁
點犯案

毒撚來嘅

捉判官變左捉偷手機賊仔

嘩條友好耐冇見過

好耐無見過伍文生

正宗連登仔

Online個個都吹水，有幾大講咁大

食白果

萎萎好廢

警察做野唔洗你教

tvb侯活同tvb尼馬

講就兇狠 現實就碌撚

勁廢: 阿sir點做唔使你教！

個個都係連登仔
吹水

又蝦毒撚

其實每次都冇比律師佢地 就落口供會唔會唔岩規矩

娘莖廢

同連登仔一樣

有冇人覺得蒙嘉慧講嘢有時疾吓疾吓

Madam仲係咁沖動

點樣唔捉犯而無聲無息?

我喎！

其實真

唔死多幾個
點搵證據

毒撚好橙

啲大粒永遠剩係得個講

張蛇真係好廢

揚撚曬全世界喇

講咁多 自己又唔捉

八婆做錯嘢仲要咁串

做錯嘢重咁嘅態度

呢啲老泥妹唔撚洗理啦
炒咗咪好 唔洗再理佢

唐姨真係

唐姨又食檸檬

你點改都係咁衰格

糖衣

Tracy 幾靚

唐E係咪冇照鏡？
一定要鍾意你架咩

唐姨好撚煩 幾時死

做過雞

唐姨好撚煩

想㩒唐姨私鐘

好似真死左

唐老雞

之後唐姨係咪好快死

做過雞唔係問題
但唔係因為你做過雞人地就要可憐你架麻

Tracy: 又少一個競爭對手

死多件

坐輪椅係主犯自己估

睇李思欣眼神, 佢就快rip

雞

死喇，殘忍李思欣皺眉
唐姨唔好死

邊個得罪sam哥邊個死

煩膠

佢搵mk仔或毒撚就有機會買到單
走去搵法醫人地點會理你

做輪椅

其實當年唐姨都OK索吖
同埋林文龍真係好撚蠢咩做錯事唔肯認好失望

收到風重播已經即刻記起

唔記得都易估啦
上帝視角嘅話 好多hints

Tracy 唔再判官上身就完美殺人啦

劇透下 個殺手係....

今個case已經變咗合法地透露兇手了

屌 咪劇透喇

好唔知點解要咁做姐
利申 第一次睇法證

Tracy 就係兇手

我未睇過

屌 唔知點解 套野我無睇哂 但都記得依系列個殺手 因為爆邊個係殺手果下好深刻

一男一女 會有咩原因

Sam話糖衣做錯野
兇手要替天行道喇

呢個shot拍咗幾次

屌 mp3 player

所以呢個case係睇呢個位
唔再係估兇手啦

我幾鍾意Madam翻睇CCTV呢首bgm

geocities

靜宜

十幾年前嘅錄影仲清過而家嘅手機？

睇片好似怪怪地咁

咁都睇到

路人甲先係殺手？

後面個女人

咁都比你影到

無限對焦

原來判官唔是判官

清過而家iphone

Zoom咁盡都唔會矇/起格

咁清

唐姨後生其實ok，係太瘦，最青春嗰期比崔健邦玩完之後慢慢

個打扮好撚可疑

商場cctv呢

真係好清

識得用VPN

波比真係好叻
對眼就係間尺

睇到邊個啦

一開始講頂帽一樣咪得囉講咁多廢話

cls咁都得

CLS
HD CCTV

On9 咁撚清

咁on9著同一樣嘅衣物
正常醒目就做一單case扔一套衫啦

清撚到 論對焦我只係信tvb

Zoom到離哂譜

清過4K

cls墨鏡反射倒影

痴撚線 亂鳩咁黎嘅咁都睇到

依家d cctv都冇咁清啦屌

無限 zoom

其實坐輪椅既就係殺手

係你喇

送咗比唐E?

咁都zoom到

好冷靜

tim sir開始懷疑

哇

Tracy真係叻

李思欣好醒

好似仲有苦肉淋一下水

tim sir 已經懷疑緊李思欣

為拉去驕陽社而搞到咁

火影

你地屈個坐輪椅既係殺人犯

無限放大

萎萎

唔明點解個眼鏡睇到個章都睇唔到個樣

Mon老母仲有得出

所以黑洞都zoom到

因為係tvb

Mon阿媽真係好好 但係佢個女就真係

Mon

唐E咁撚鳩
點會咁醒

想嫁禍？

個問題要波比先同你解釋到

懷疑唐e做乜9，佢住樓下洗撚登記咩

Tracy 屈埋阿mon真醒

因為佢問「點解Mon唔執嘢」？

屌你嚇撚死咩

屌你老尾嚇到瀨屎

嘩 屌 嚇撚死

個頭嚇撚死

人頭公仔

朱sir同Tracy殺左人賴落阿mon到

究竟係mon定tracy

嚇死咩

屌揭起個下嚇親我cls

睇到勁緊張

又會咁啱有假髮

屌以為係死人頭

咁睇得起唐姨

佢既智商點會呀

有咁醒唔洗做雞啦

真係拍到好不安

以為揭開有條屍

劇透:係Tracy

嚇死

呢單案
章記案
都好深刻

點解tvb劇任何時間都探得病？

呢幕揭頭反而係最撚驚
嚇撚死我

屌，啱啱個假頭嚇死我

依套嘢成日玩人頭

比兩個死人頭嚇一嚇 我隻狗都彈起左

唐姨咁撚蠢邊識殺人佢智力同丁丁有得揮

假髮哩一幕真係仲恐怖過發現屍體
個心離左離

仲加埋曬d嚇撚死人bgm

法證23啲大case就冇呢啲咁正

yes 個兇手咁醒
仲唔係sam

法證2都好好睇
3換咗人我睇咗一集就棄咗

覺得係坐輪椅個個人係兇手

仲有全能tim sir

哼知法犯法 枉我..

幾時有得見波比

百科全書 之前妙雲嗰單 水盂都認到

劇透仆街死

係Tim sir一個變節嘅法證就係最危險嘅罪犯

細個好驚好擔心波比安危

做私鐘既唐姨有冇咁醒係自己屋企樓下登記扮訪客轉移視線呀

汀汀係味要死

冇咩印象23講咩
黎緊1做完會唔會接住播？

屌明知劇透仲quote 乜撚

2就係被三角戀拖低哂印象分

冇事的 放心

下輯先死

鍾嘉欣把聲其實同低能有無分別

會

諗起9:30套鐵探用幾百人幾個月都破唔到單強水案

啱啱有人俾dr koo嬲

還好啦冇好明確咁爭呀佘
都係心底有掙扎過吓啫

佢同傷殘嗰個調換角色會唔會好啲

又做雞

mk 唐姨

又出翻嚟蒲

唐E 898

對腳

遇害了

點解你

唐姨對短Boot

要死了

Tracy 殺死唐E了

兇手出現

肥仔

從唐E反應就知個兇手一定係Tracy

依單不知幾反映現實

bobby著女人鞋殺人

唐姨都係要死

唔是熟人點會咁大反應

已死

罪行

全港得一個法醫

tim sir 對腳幾靚

唐姨後生果陣好正

d 友好似影緊裙底咁

變左私影雞

偽傷殘真兇手

西貢又關西九龍事

無Tim sir 係輸蝕啲

佢明明企得返起身

全港得一間警局

文龍

古采尼是咪好內疚